Nee, ik kon niet aanhouden William Coxe--a pert young lawyer."
Ze stopt te glunderen en lachen om haar eigen recidief en vervolgens weer een serieuzere , meer ontmoedigend deductie op wat was, en misschien moet worden.
De droevige uitleg moest ze aan Harriet, en allen die arme Harriet zou lijden, met de omslachtigheid van toekomstige bijeenkomsten, de moeilijkheden van de voortzetting of beëindiging van de kennis, maar ook van onderwerpende gevoelens, verhulling wrok en vermijding eclat, waren genoeg om haar in de meeste unmirthful reflecties enige tijd langer en ging ze naar bed eindelijk met niets geregeld, maar de overtuiging van haar wespennest meest afschuwelijk.
Voor jongeren en natuurlijke vrolijkheid zoals Emma's, hoewel in het kader van tijdelijke somberheid bij nacht, de terugkeer van de dag zal niet nalaten om terugkeer van geesten.
De jeugd en vrolijkheid van morgen zijn in happy analogie en krachtige bediening; en indien de nood niet schrijnend genoeg om de ogen open, ze zullen zeker open voor sensaties van pijn verzacht en helderder hoop.
Emma kreeg op de morrow meer afgezet voor meer comfort dan had ze naar bed gegaan, meer bereid zijn verlichtingen van de kwade vóór haar, en afhankelijk van je zegt.
Het was een grote troost dat Mr. Elton mag niet echt verliefd , of zo bijzonder aimabele te schokkend om hem teleur--dat Harriet's natuur mag niet van dat superieure vorm waarin de gevoelens het meest acuut zijn en vast - en dat er geen enkele noodzaak voor elke instantie weten wat gepasseerd was behalve de drie opdrachtgevers, en vooral voor haar vader een moment van verwarring.
Deze waren zeer prettig gedachten; en de aanblik van veel sneeuw op de grond deed haar verdere service, voor elk ding was blij dat zou rechtvaardigen hun alle drie nogal uiteen.
Het weer was zeer gunstig voor haar; hoewel Kerstdag, kon ze niet meer naar de kerk gaan.
Mr. Woodhouse zou zijn miserabele had zijn dochter geprobeerd, en ze was daarom beschermd tegen zowel spannende of ontvangende onaangenaam en meest ongeschikte ideeën.
